%表題   MISC1 (その他の基本関数下位パッケージ)
%
%履歴
%\Drireki{
%         92/01/22 酒井  敏
%         92/03/14 塩谷雅人
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%        }
%
\Dchapterhead
\label{clcklib}

\section{概要}
実行時間を扱うサブルーチンパッケージ.

\section{サブルーチンのリスト}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt CLCKST}     & 時刻を初期化する.  \\
  {\tt CLCKGT(X)}  & {\tt CLCKST}が呼ばれてからの, CPU時間を求める.  \\
  {\tt CLCKDT(DT)} & 時間の分解能を返す.  \\
\end{tabular}

\section{サブルーチンの説明}
% \label{clcklib.sub}
\subsection{CLCKST}
\begin{enumerate}
  \item 機能
  \begin{quote}
      時刻を初期化する.
  \end{quote}
  \item 呼び出し方法
  \begin{quote}
    {\tt CALL CLCKST}
  \end{quote}
  \item パラメーターの説明
  \begin{quote}
      なし.
  \end{quote}
  \item 備考
  \begin{enumerate}
    \item なし.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}

\subsection{CLCKGT}
\begin{enumerate}
  \item 機能
  \begin{quote}
      {\tt CLCKST}が呼ばれてからのCPU時間を求める.
  \end{quote}
  \item 呼び出し方法
  \begin{quote}
    {\tt CLCKGT(TIME)}
  \end{quote}
  \item パラメーターの説明
  \begin{quote}
    \begin{tabular}{llp{10cm}}
      {\tt TIME}  & {\tt (R)} & {\tt CLCKST}が呼ばれてからの時間.
                                 単位は秒. \\
    \end{tabular}
  \end{quote}
  \item 備考
  \begin{enumerate}
      \item なし.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}

\subsection{CLCKDT}
\begin{enumerate}
  \item 機能
  \begin{quote}
      時間の分解能を返す.
  \end{quote}
  \item 呼び出し方法
  \begin{quote}
    {\tt CALL CLCKDT(DT)}
  \end{quote}
  \item パラメーターの説明
  \begin{quote}
    \begin{tabular}{llp{10cm}}
      {\tt DT} & {\tt  (R)} & 時間の分解能. 単位は秒. \\
    \end{tabular}
  \end{quote}
  \item 備考
  \begin{enumerate}
      \item なし.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}

